光復香港 時代革命

我份人就面皮好薄 如果下次叫冇人應就唔叫

驚閪 仲要更大聲叫
不了 得罪共產黨